[正能量]感恩日記(1)

愈感恩，愈能夠吸引到同頻既事物

由今日起，試下連續30日記錄低自己遇到既好人好事
30日後，睇下自己生活有咩變化

只專注討論好人好事，持續放大正能量
歡迎大家加入，一齊分享自己遇到既好人好事

祝福各位巴絲日日都充滿正能量!

9月19日 (第一日)

今朝要返工，但我幾乎唔知醒
好彩屋企人及時走過黎叫醒自己
仲要見我咁趕，整埋早餐比我食完去返工
好彩最後都趕得切返工
超級窩心

慶幸身邊有咁好既屋企人，好感恩

完。

連登正能量系列

我會堅持寫落去架

歡迎大家加入，一齊分享自己遇到既好人好事

祝福各位巴絲日日都充滿正能量!

9月20日 (第二日)

平時夜晚不嬲都成兩三點訓教
成日搞到朝朝起身番工勁趕
但琴日太攰勁早就訓左(十二點半)
訓左成七個鐘
今朝起身非常準時
仲要好少可朝早會咁精神
訓得夠，心情都好似輕鬆左
落到樓下仲要唔洗點等就上到巴士
返到office早成半個鐘添

感恩今日有個精神既身軀

巴打加油

多謝你，我會堅持落去

9月21日 (第三日)

今日食lunch既時候
本身諗住去開平時食果間
但後尾又想試下新野
咁就行左去第度食啦
結果去到一間餐廳
點知發現呢間野又真係幾好食
仲要少有地37蚊包飯包野飲
最重要坐得夠舒服又唔逼
睇怕黎緊日日都會去果間食晏

雖然今日都無咩特別事值得自己感恩
但起碼都係一件小小既開心事

繼續發放正能量